我同羊仔既第一次接觸。。。。。。。。。。。。

隻手指唔係我既

廿幾歲人，日日睇住人地扑野，自己就要打飛機，以前細個都有拍過拖，但唔敢搞，到大個溝唔到女先嚟後悔，一次經驗都無
最慘係啲兄弟話題好多時都係講咩戴套唔戴套，又破左幾多個處，我喺隔離聽其實葡萄到仆街
之前返pt識左個中學雞，問我有無扑過野，又話條女好緊 插唔入，之後我要扮晒經驗豐富教返佢話多d前戲，撩鬆佢下面先
屌你老母真係好想扑野，求其一個正常後生女肯我都得

好多隻